
                      Las emociones se vuelven locas y malvadas en Mission: Impossible III, la película a batir este verano en la carrera para llevar tu pulso más allá de la zona de peligro. Y por favor no preguntes si la trama tiene sentido. Tampoco las dos últimas veces. Esto es lo que cuenta: Tom Cruise regresa como el agente secreto Ethan Hunt y lo lleva al límite: correr, saltar, golpear, patear, caer libremente y mostrar sus rayos láser con una intensidad que podría cortar el acero. Pero Ethan no desconcierta al traficante de armas Owen Damien, el villano de la película más deliciosamente vil en años, jugado con ingenio y una amenaza extrema por el nuevo Oscared Philip Seymour Hoffman. Es una patada ver a Hoffman jugar hellboy al hombre de acción de Cruise y puedes creer que la película es mejor para eso. Habiendo dicho eso, la verdadera estrella de M: i: III es el director y coguionista J.J. Abrams. Mejor conocido por su trabajo en la televisión, especialmente en Alias ​​y Lost, Abrams lleva la dirección característica como los tabloides llevan a Cruise. Él está por todas partes. Con un presupuesto reportado de $ 185 millones, M: i: III es la película más cara jamás realizada por un director primerizo. Después de que David Fincher (Siete) y Joe Carnahan (Narc) abandonaron el proyecto, el productor Cruise confió en el nuevo tipo Abrams, quien lo enorgullece.
        
            